中東諜戰 以色列情報高官遭開15槍暗殺

俄羅斯衛星通訊社引述伊朗Press TV報導，一名45歲男子3日早晨在以色列首都特拉維夫遭槍擊身亡，其身分為以色列情報機關「摩薩德」高級指揮官。

Press TV報導，男子希納維3日駕車等待紅燈時，遭連續15次槍擊，多名槍手事後迅速離開現場。在社交媒體上流傳的影片、照片顯示，一輛汽車停在一處十字路口，車身可看到多個彈孔，周圍有大批警察。

目前，以色列方面尚未對此作出回應，媒體也未對有關摩薩德官員遭槍擊進行報導。

俄媒指出，有網友猜測，此事件是伊朗報復核子科學家法克里薩德（Mohsen Fakhrizadeh）11月27遭刺殺的行動。伊朗最高領袖哈米尼曾強烈譴責殺害法克里薩德的行為，並呼籲對殺害他的幕後黑手予以「明確懲罰」。

中東又黎了

係首都暗殺
Cls
拍做電影實好精彩

其實呢到話特拉維夫係首部有爭議，因為美國以色列係當耶路撒冷做首都，不過聯合報既報導你唔可以期望太多

中東+中美+歐俄+印巴 大混戰

算係行政首都啦 耶路撒冷交通太亂唔適合做首都

以色列係報仇撚嚟 ....

殺得死摩薩德咁勁

邊個最想以巴亂

Netflix the spy

但是我哭以巴開火很牽強

情報官俾人情握到情報。。。。

以色列大部分國家機關
國會 最高法院都響耶路撒冷

特拉維夫點叫「行政首都」呀

暗殺情報人員
明剃眼眉喎
今次台戲精彩嗱

Lm 睇以色列大規模報復

流流地，邊有咁易，真係做都唔會咁快，起碼部署番一年半載先

特拉維夫係其他國家大使館設立既主要地方，加上耶路撒冷既敏感地位，所有先前好多人都認為特拉維夫先係事實上首都，不過近年就變曬

街頭暗殺
咁似睇緊慕尼黑

mission impossible

我知道其他國家擺大使館響特拉維夫
但唔係「覺得特拉維夫係首都」
事實係從來以色列自立國以黎全部國家機關都係響西耶路撒冷
根本從無特拉維夫為首都一說

諗起Ashraf Marwan

留言睇以色列用咩武器報復

核彈

呢部戲好好睇

以色列實報復

以色列飛彈放題

F35又要出動

坐定定睇以色列點報復

islam撚都係
等睇又暗殺再暗殺

世界大戰抹黑宇宙了

以色列準備開波

天譴行動

15槍仲叫唔叫暗殺

喺侵侵出手之前，根本全世界都唔認耶路撒冷係佢首都

自稱還自稱，公認還公認呀

一向都係當特拉維夫係首都
因為耶路撒冷太過敏感，將政府機關同大使館搬過去係純粹政治決定，一個強調領土歸屬既信號
簡單D講，你坐飛機去以色列咪又係特拉維夫落機

係以色列國內暗殺玩到咁大

以色列同土耳其埃及甚至沙特開始fd
先發生呢啲事

Ben Gurion機場其實係特拉維夫同耶路撒冷中間

fake news

伊朗報復???不過可以潛入以色列首都暗殺摩薩德官員都真係好撚勁WOW.

1948年立國政府機關國會最高法院已經響耶路撒冷
幾時有「搬」過

成個政府從來只係得國防部係擺特拉維夫

情況就同Amsterdam + Den Haag一樣

以色列真係做到雖遠必誅
著草去阿根廷都夾你去以色列受審

有無可能呀 係以色列明買明賣咁殺得到？如果咁易 年中死一打喎

要講明先唔算暗殺

但以色列係你殺佢一個佢成個組織滅咗你

當年為左搶返軍人條屍連續戰機轟炸左加沙地區幾日

情報官隔車唔防彈 以色列咁有錢都唔俾隔防彈車人

民主黨cia

唔係咁撚癲掛推波助瀾

以色列同中東國家關係和好誰的利益受損？
咁就知係邊個做的

其實最大機會都係伊朗報復

前兩日睇年代向錢看/關鍵時刻
先話美國同以色列等緊一個機會出手

但係佢有幾百個組織
你得啲一個以色列

上次抄Breaking bad，今次抄邊套好

黑色九月比以色列追咗七年追到滅門為止

想睇返，記唔記得邊年

不過個時阿根廷出晒名係納粹份子走佬勝地

有內鬼啦

以色列一定會以牙還牙，十培奉還，若查出是伊朗做，真是有戲睇……

俾人影到仲叫唔叫暗殺？

但對手係伊朗

佢有能力係人地國內暗殺人地情報人員

實力唔係咁簡單

伊朗同以色列應該有得打下

大家背後都有大國支撐

可能變埋世界大戰

殺以色列人
阿寶過勞死未

都唔知邊個做
不過叫刺殺好D

F35

伊朗之前都係俾人殺咗個核武研究人員
依家殺返人哋個情報官
大家都係報仇撚

應該跟監左一段時間 摸清行程 同埋地理
偷運槍械炸彈入特拉維夫 唔容易
我教估係plan左一年半載

真係睇戲咁?